其實人生有咩意義

咁辛苦讀書返工有咩意義

冇

等死

零

讀書辛苦
返工辛苦
感情問題又辛苦
人生就係辛苦

真係冇

我覺得人生冇意義
所謂嘅意義都係人自行附加上去
等自己好過啲

冇意義
每日只係好似行屍走肉咁

點解人生一定要有意義?

喺香港生活就冇人生意義

飲返支凍啤

無論用咩方式生活唔多唔少都會有啲壓力，最緊要係識自娛自樂放鬆下，咁先有能量去面對到